[831核彈] 可以FC到黑警打死人既方法

【太子恐襲】最簡單FC方法—搵番入左院既手足！！！

參考巴打上面開果個post
我有個建議
就係搵政黨或團體或幫過果七個傷者既義務律師
Gather返七個傷者一齊見面
佢地可以互相講返當時情況同見到既傷者
例如傷者A見到有手足嘔白泡同冇反應
可以即場問返現場七個人裡面有冇手足係嘔白泡
例如傷者B見到個手足坐輪椅
可以即場問返現場七個人裡面有冇手足係坐輪椅
如果七個人當足冇上述既傷者
就可以100% confirm有人失蹤甚至死亡
七個傷者亦可以講出當時見到既其他傷者既特徵
去比對 睇睇有冇嚴重傷者不在七人當中

如果最後資料齊 fact check完後
發現有當時嚴重傷者根本不在呢七個人當中
就可以七個傷者聯同議員集體開記者招待會
講比全世界知七個傷者confirm有其他嚴重受傷手足冇被送去醫院
極可能已經失救

呢個係暫時諗到既方法
亦係可以比全世界知港共殺人同毀滅證據既方法
同時繼續施壓比港鐵要公開cctv

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

有冇可能推到比義務律師/政黨睇到
睇下呢個方法是否可行

果日出黎開記者會既受傷女義士好勇敢
只要七個傷者都站出來
真相就可以曝光

推

會唔會可以搵到有議員作呼籲
等當時既七個傷者可以集中搵一個政黨

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

一日有咁多人墮樓
印象中平時每就算多都係四五單
仲要琴日開始唔同區都勁多防暴

葵青公海有人話今日（尋日）兩位女士「跳樓」，係先見到狗車之後先見到白車⋯⋯
Gp到都講，聽唔到巨響 同 無血

push, 但依家一個被捕人士都未上過水

上網睇到話試下做文宣向匿名者求助

真係好可疑
唔知佢地屋企人會唔會都被軟禁

希望呼籲到佢地
只要七個傷者都同場
就可以confirm到

都好 盡力做 點都試

如果有人死咗

屍體幾個鐘都開始會發臭

所以唔覺得會關依幾日啲自殺案事

因為驗屍實會知道死亡時間

無論去邊個殮房或者醫院都會有手尾跟

最安全唔畀人發現就係運去堆填區，之前幾單兇案條屍一係堆填區，就算出幾百人都搵唔到

都係 如果再曝光於公眾反而仲大機會破綻
只係諗會唔會果啲自殺者係太子遇難者既家人
佢地呢兩日見自己屋企人唔見左就去報失蹤人口
之後先被自殺

依個post有手足留咗言，可以的話like咗佢同叫其他朋友like盡量推上去，比佢哋知香港人既團結

但當日送院好似有四十幾人
假設有入院 搵返曬當日有入院人士睇下有冇個位m字頭髮義士
假設佢無事無入院 搵返當日所有被捕人士

推呀

推 還我真相